回歸20年 香港金雞母生意全被中國人吃下

香港回歸 20 年，經濟幾乎完全被中資拿下，香港經濟是以金融服務業為主，佔 GDP 的 18%，1997年香港股市市值前 10 大企業中不見中國企業，都是香港本地企業與外資，現在港股市值前 10 大公司，只有一家不是中國企業，特別是在金融、房地產、電信業方面，中資取代最為明顯。

港豬

長和有賺都要賣固網，點解?
中國電信要黎香港插旗，
點做落去? 及早走頭...